一圖看穿一國兩制和港獨的關係

99.7%香港人睇唔明

「放輕一國 強調兩制 才可真正消滅港獨」

分享畀啲長輩吧

agree, 真係有港人治港、高度自治我地洗鬼搞咁多野呀?垃圾共匪係都要做搞屎棍，無為而治好過啦。

守護香港憲法

代表獨立後會捱得好辛苦

想下一代緊抱港獨
就硬推一國吧